痴撚線今日拓荒者啲哨黑撚到

懷疑根本係michael jordan收買曬班裁判迫害吾皇

吾皇會戰勝歸來

拓黑？講真想笑

奶共james

假膠？

想問樓主係平行時空睇波？

口哨好黑

win 在damian time

吾你老母皇，岀黎隻抽喇

奶共占

吓 幫湖人幫到出面

我用league pass premium睇

不如望下潮人D數據先
罰球 20-31
3pts仲撚正 5-32
剩係罰球中多幾粒已經tie啦
睇live睇撚到抆

pish

不枉我一早特登起身睇奶共狗輸波

還可以啦
湖人啲哨都唔差
呢場個裁判都on99乜都吹一餐

有咩問題

你想唔想真打交先，想就岀。 快答。答唔想就收嗲喇，唔通私人打交係香港會俾人拉咩，拳館日日都打交架喇
黑人籃球除咗打波仲有真片
你皇乜鳩，LBJ 共我無所謂，但佢係衰樣衰，好似你咁，點解咁樣衰要岀世，你仲要蝗佢，點解你要咁做